bagel & bagel

Bagel & bagel 好好食
有冇人有共鳴🥯🥯

日本嗰間嗎？
正呀但只買咗一個

都唔夠煙韌 似返麵包多啲

食過一次 覺得佢除左個樣
無忽似bagel